cc台真係食開屎 楚撚記都吹奏

又細份 薯仔牛柳粒好似擺咗一晚先比你咁 都話好撚好食

係

樓主萬發打手

一間還一間

黃店嚟講算好食啦
龍門就真係難食

你食開屎

炒飯不嬲係擺過夜 樓主唔識食就收爺啦

我炒飯serco

幾個英文字都識 成篇加埋就唔識

楚撚記啲薯仔牛粒真心麻麻，但墨魚餅，海山骨，咕嚕肉，鴛鴦雞粥 都好好食，仲要唔貴。

利申：成日食但真心難book

佢地食開龍門

你新xx粉麵家打手

點睇品香樓

呢間垃圾咪攞出嚟講

我撐左黃店半年 瘦左8kg 仲有便秘問題

上完tvb回晒塘
以前算屈

唔係黃
老友你柒咗

又貴又垃圾

偽黃